[統一口徑］要求政府今日3點徹回收例

時間無多，出面嘅人都攰啦，請大家廣傳，要求議員出聲，要政府今日3點回應，徹回修例。

大家統一口徑，3點唔再改

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)

仲有2個鐘，請大家幫手

垃圾張建宗出來講廢話

pish

大家share上面張圖去泛民議員、各大傳媒嘅Facebook

推，現場收唔收到呢個訊息

推

收唔到，岩岩離開一陣，入面完全收唔到訊號

搵人send去蘋果 泛民到啦

一定要有人向政府發出最後通諜 俾死線唔係剩係用黎統一戰力 更何況呢家統一到既戰力好有限 真係要有人可以傳到d消息出去

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

三點 不能再遲

雖然張建宗出左黎講堅持唔撒...